冇人有拍低垃圾dum催淚彈入商場？

經力寶中心逃走嘅有冇人有拍到？
我發夢見到自己掛住做逃兵

on9, 完全唔理入面啲普通人

推一推，呢件事好嚴重

推

雖然垃圾嘅罪證已經好多，但一定唔會嫌多
而且呢件事嘅性質有啲唔同，係射催淚彈入私人地方，而且同時傷害完全唔關事嘅人

如果識人經力寶中心逃走/喺力寶中心返工
幫幫手問吓有冇影到

幫手推/share吓

條片(如果有)係一個對垃圾莽顧市民安全嘅強力指控

推到有片為止

再推

繼續推

好啦，
其實係因我發夢走到商場入面都要食催淚彈，條氣好唔順
好想畀人睇吓垃圾射催淚彈入商場

Push

我發夢喺商場入面受波及

推佢老母

PusH

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

push

感謝樓主無私的奉獻

推推推